港島驚現反送中電車

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

6月9號，維園見！

6969

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!

好波

私家車黎？

好樣

有廿幾條友上左去霸左上層掛banner同叫口號
電車公司邊會咁夠膽

暴徒

全程揸住都幾攰下

睇到全球支援張圖睇到眼濕濕，當世界各地都撐緊香港既時候，點解仲可以有香港人自己打定輸數？點解仲可以有人覺得唔關自己事？

搭車都暴徒on799